有無發覺最近好多雀仔BB屍體？

呢兩個星期，每次3~4隻
毛都未出就死咗

凶兆

唔知有病定比人秽

殺

係咪又係啲姑姑雀掉佢地落嚟

吓？會架？

雀巢鳩佔有冇聽過

但係天橋黎，個頂我揾唔到有雀巢
同埋嗰個位一直都唔覺有斑鳩出現

咁唔知喇

係廠房入面啲車路 好近生產線